有潛水牌既巴絲入一入嚟

最近心血來潮想考返個潛水牌
有冇人知邊間抵啲好啲如果要考PADI

考唔考進階牌好
我都想考潛水牌

我應該會出去考
我上網搵過話有 internship 可以考埋
一路幫佢做野 一路學 又可以周圍去下

唔怕攰就考埋進階。

考，O 仔潛得18m
考埋A 仔好d

去旅行順便學埋
香港考無野睇

Advance 潛幾多

真係咁差咩

30m

入我地個新手潛水group 一齊傾

上年考完ow, 今年想喺香港考埋aow, 可以join group嗎？

呢到嘅巴打人才輩出
未考牌就潛咗40米（佢認為）

香港雖然水底無野睇 但係你潛得掂香港
你去外國會輕鬆好多

好